求意見

話說小弟係返Intern個陣識左個女仔,偏偏份人厹過頭,竟然走去whatsapp佢問佢幾時得閒出黎,自然被佢灰剔左。事關我之後intern仲會見到佢,想問下各位巴絲祇該點補鑊.....感激不盡

利申:A0毒拎

打錯字,係應,SOR

無得救

去重溫一次「表你老母白咩」系列，修正吓與異性相處嘅心態先啦.....

會唔會太急...